電腦櫈下底扭果舊野其實有乜野用?

圓型果舊
扭鬆扭緊都唔覺有分別

扭鬆咗之後個櫈背可以埃後

但係已經有另一個把手係調較椅背
功能一樣

個手把係升降, 個轉係椅背彈力

油壓？

椅背拉高拉低？

腳板痕攞黎r

側邊個制可以lock/unlock 埃後個功能
舊圓筒 可以調節 埃後 （搖）個力度 有幾緊